有冇巴打住過麥當勞叔叔之家?

係咪有得任食開心樂園餐

任食m記黑絲姐姐

諗起麥當勞叔叔會食我條小薯條

事實係每個月第一個星期五先有一餐晏

平時只係食義工煲d暗黑喳咋 同硬崩牙麵包

見過咩人？許冠傑同佢老婆

其實幾好住，日日有得挽糖痴豆

日日開p 好鬼死hi

報警

腓膀
去到入面生生性